美國上月服務業擴張速度差過預期

【Now新聞台】美國上月服務業擴張速度是5個月來最慢。

美國供應管理協會反映服務業表現的去年12月非製造業指數，回落至到57.6，是去年7月以來最低，並且差過市場預期的59。

指數高於50反映服務業處於擴張狀態。

有排玩